如果中俄徳日聯盟

如果中俄徳日組成聯盟 會否贏哂

如果我答你會 會否笑出嘌

剩係德俄兩國都收到美國皮